2020年春季日劇討論(2)

星期一（月曜日）
富士月21 《SUIT 2》

星期二（火曜日）
富士火21 《龍之道 雙面復仇者》
TBS火22 《我的家政夫渚先生》

星期三（水曜日）
NTV水22 《派遣的品格 2》

星期四（木曜日）
朝日木21 《BG 2》
富士木22 《默默奉獻的灰姑娘》

星期五（金曜日）
TBS金22 《MIU 404》
朝日金23 《家政夫三田園 4》

星期六（土曜日）
NTV土22《未滿警察》

星期日（日曜日）
TBS日21 《半澤直樹 2》
NTV日23《美食偵探明智五郎》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2020年冬季日劇討論

第103回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. Grand Maison Tokyo
（讀者票：第1位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 我的故事說來很長
（讀者票：第4位／記者票：第2位／審查員票：第2位）
3. 我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第2位／記者票：第5位／審查員票：圈外）
4. G弦上的你和我
（讀者票：第3位／記者票：第4位／審查員票：第3位）
5. 韋駄天~東京奧運故事~
（讀者票：圈外／記者票：第3位／審查員票：第4位）

最優秀男主演賞
1. 木村拓哉／Grand Maison Tokyo
（讀者票：第2位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 生田斗真／我的故事說來很長
（讀者票：第3位／記者票：第2位／審查員票：第2位）
3. 田中圭／我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第1位／記者票：第4位／審查員票：第5位）
4. 藤岡靛／SHERLOCK
（讀者票：第4位／記者票：第5位／審查員票：第3位）
5. 阿部寬／還是不能結婚的男人
（讀者票：圈外／記者票：第3位／審查員票：圈外）

最優秀女主演賞
1. 高畑充希／同期的櫻
（讀者票：第1位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 波瑠／G弦上的你和我
（讀者票：第3位／記者票：第3位／審查員票：第2位）
3. 米倉涼子／Doctor-X- 第6季
（讀者票：第2位／記者票：第2位／審查員票：第3位）
4. 井上真央／少年寅次郎
（讀者票：第4位／記者票：第5位／審查員票：圈外）
5. 高岡早紀／RIKA
（讀者票：圈外／記者票：圈外／審查員票：第4位）

最優秀男助演賞
1. 玉森裕太／Grand Maison Tokyo
（讀者票：第2位／記者票：第2位／審查員票：第4位）
2. 中川大志／G弦上的你和我
（讀者票：第3位／記者票：第4位／審查員票：第2位）
3. 安田顯／我的故事說來很長
（讀者票：圈外／記者票：第1位／審查員票：第1位）
4. 千葉雄大／我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第1位／記者票：第3位／審查員票：圈外）
5. 吉田鋼太郎／我的大叔 -in the sky-
（讀者票：圈外／記者票：第5位／審查員票：第3位）

最優秀女助演賞
1. 小池榮子／我的故事說來很長
（讀者票：第4位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 鈴木京香／Grand Maison Tokyo
（讀者票：第1位／記者票：第3位／審查員票：第2位）
3. 松下由樹／G弦上的你和我
（讀者票：第3位／記者票：圈外／審查員票：第3位）
4. 清原果耶／我的故事說來很長
（讀者票：第5位／記者票：第2位／審查員票：圈外）
5. 富永愛／Grand Maison Tokyo
（讀者票：圈外／記者票：圈外／審查員票：第4位）

最佳歌曲
1. 山下達郎《RECIPE(レシピ)》／Grand Maison Tokyo
（讀者票：第2位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. sumika《願い》／我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第1位／記者票：圈外／審查員票：第5位）
3. 関ジャニ∞《友よ》／我的故事說來很長
（讀者票：第3位／記者票：第2位／審查員票：第5位）

最佳編劇
1. 金子茂樹／我的故事說來很長
2. 黑岩勉／Grand Maison Tokyo
3. 宮藤官九郎／韋駄天~東京奧運故事~

最佳導演
1. 塚原亞由子、山室大輔、青山貴洋／Grand Maison Tokyo
2. 中島悟、丸谷俊介、鈴木勇馬／我的故事說來很長
3. 井上剛、西村武五郎、一木正惠、大根仁、桑野智宏、林啓史、津田溫子、松木健祐、渡邊直樹、北野隆／韋駄天~東京奧運故事~

特別賞
從缺

下載同線上睇

日劇學院賞今晚截止投票

Lm

有無人有睇大陸歌手 今集misia唱返自己歌幾正 聽完想睇番繼母

lm

一起前奏已經起雞皮

求下TBS一定要拍續集 仲想睇竹野內豐同鳩下鳩下既麥田

上年年尾個番外都幾好睇

一入

但如果拍續集點安放竹野內豐
真係好似SP咁有個樣又似名又似嘅話，件事好TVB

同埋本身兩個男角一人5集好平均
加上店長嘅出場都係襯托akiko有幾愛良一
如果叫店長一直追但又永遠都追唔到akiko又好怪

一集半集SP玩下算啦 續集就唔好喇無謂做爛

下次要求貼返反圭Q&A

Q: 點解大家都咁憎田中龜嘅？

A: 1. 唔靚仔但成日做深情/條件好嘅男人
2. 老是常出現 好哋哋想睇主角嘅劇都會出嚟比個surprise你
3. 衰浮誇發羊吊 eg 大叔 あな番
4.隻龜，死罪是演技差，
演咗咁多年，無進步，
只是識扮無辜，
東京白日夢女，做反角差到一點奸都見唔到，
得個無辜樣，睇到出哂戲。

5. 会いたいよ~会いたいよ~

Q: 點解広瀬すず又叫臭西鈴嘅？
因為佢扮純情但又亂講野暴露左真實既臭西性格

A: 例子1 ： 話自己記憶中中學冇同男仔傾過計咁滯，但俾人揾到佢同啲仔咀晒咁影貼紙相

例子2 ： 俾人爆佢中學帶頭欺凌人

例子3 ： 成日強調自己後生好細個，話同賀來賢人有代溝，話大野智係阿叔，話aiko出道自己未出世

最經典既例子就係好天真咁問點解有人會做燈光師收音師，人生淨係追住明星打燈收音咁好咩？

Q: 究竟土屋太鳳 有村架純 邊個塊面大啲？

A: 其實佢+肥雞火雞兩姊妹+上白石兩姊妹可以開套大面戰隊デカイメンジャー

遲咗少少 補返

日劇po精選推介

2019/2020推介
愛情
這筆經費不能報銷/Perfect world/凪的新生活
初戀那一天所讀的故事/G弦上的你和我

LGBT
昨日的美食/腐女子無意間跟gay告白

家庭
我的話很長/對面的爆紅家族

校園
3年A班

劇情
Grand Maison Tokyo/不知道就好的事

職場
我要準時下班/同期的櫻

醫療
Alive

懸疑
絕叫

深夜劇
來世要好好做/Home room
這個男人是我人生最大的錯誤

舊劇推介
晨間劇
小海女/阿淺來了

校園
是我們做的/對不起青春

愛情+查案
掟上今日子の備忘録

愛情
求婚大作戰/love shuffle
世界一難しい恋/大戀愛/深海魚男
Survival wedding/東京白日夢女
請與廢柴的我談戀愛/朝5晚9
Rich man poor woman

不倫
其實並不在乎你/holiday love/
黃昏流星群/晝顏/奪愛系列

LGBT
女子的生活

醫療
透明的搖籃/產科醫鴻鳥

查案
99.9%/上鎖的房間/unnatural
小巨人/border/刑事弓神/草莓之夜

穿越
仁醫

劇情
四重奏/基督山伯爵/reverse
監獄公主/寬鬆世代又如何/民王
Last friends/為了N

家庭
鄰家月亮比較圓/繼母與女兒的藍調
家族的形式/woman

熱血
重版出來/陸王/問題餐廳

輕鬆搞笑
信用欺詐師JP/今日我至叻

搞笑舊劇
點可以冇legal high

要唔要加個最好睇番外？（而家套套都出但唔係套套好睇）
如果有，我推 致命平行

唔quote啦廢事變金鋼棒
致命平行真係好好睇
個陣睇晒成套先睇致命平行覺得差咁啲
真劍佑變態到好好笑

地球滅亡level

佢SP個結尾咁擺明想鋪路續集

好想睇續集

SP尾直頭有剪輯wor
係肯定有下季呀？

等我mark低先 下次直接整google sheets

我覺得3A歸類做懸疑好過校園

唔係好明 可唔可以解釋吓

唔識分 有咩意見可以繼續講等我update

operation z又幾好睇

平時Tokyo tv就算有咩大件事都會繼續播佢正常嘅節目
而家呢個台竟然直播緊急宣言
件事嘅嚴重程度可見一斑

例圖

明白哂thanks

平日大家咪成日笑無論發生咩事，某個電視台都唔會插入即時新聞而係繼續播卡通嘅
第一張圖就係呢個台竟然中止咗播開嘅節目，插播緊急節目講疫情
第二張圖就話面對緊急情況有6個level, 唔同level就係唔同電視台嘅對應手法，而level6就係呢個電視台唔播卡通片而開始播緊急節目，括號講緊會發生level6嘅話唔係地球滅亡，都係日本滅亡

日文麻麻，大概意思應該係咁

Thanks想學日文好耐

認真D講,其實佢地唔係唔想搞特番,係冇資源搞...

如果有下季用返呢首歌就正

有冇人睇過戀之月？ netflix都好似有
啲色同啲畫面都勁靚
個人覺得都幾好睇同幾有意思

多謝你

小朋友幹大姐姐
喺廢墟嗰幕影到好靚

呢套幾好睇的
雖然女主角有d唔「嗲」唔吊
德永同神尾楓珠都有出演guilty

深夜劇係唔同啲

出面做咩有多個欺詐師post

因為今日viutv黃金時間開始播
仲有廣東話配音

上面串金剛棒
我覺得校園劇可以加埋《對不起青春》
真係有笑有淚

好想入去講句播埋sp得唔得

本身加咗 日劇po神劇之一

又要講

神尾楓珠真係好靚仔

我鍾意到特登去左三島朝聖

大學外文course 平到震
一定用盡佢

多謝你希望快啲考完

三島好靚咁 希望之後有機會去

求其揀左間可樂餅 真係幾好食
仲去左佢地學校條天橋

我睇完之後成日去吉之島買可樂餅食

一直唔太認識漥田正孝
睇佢劇就多，但好少睇佢啲日綜
岩岩睇左少少，原來係怕醜仔黎
好搞笑

窪田同斎藤工一齊上驚喜星期二真係勁怕醜笑死
而家已經算無咁怕醜架啦

我睇完戀之月都有留意佢其他劇

新一代要搵正氣樣王子樣好易
呢啲邪氣樣真係萬中無一
睇好佢

成日遮面笑講野又細聲
唔怪得會比水川姐姐收服
大家姐性格既女仔真係會幾岩佢

佢令我諗起中山優馬
你地對呢個人重有無印象近排好似唔見左咁

嗰次星期二同兩個路人女仔一齊行嗰part成隻受驚小動物咁
咁多集星期二就係佢既成長史

之後次次上去都要攞返個次出嚟講

我係上年夏天去完三島先睇套劇
喺套劇度睇得番自己去過嘅地方都幾特別

明明之前好捧佢
以家又無左影咁
成家入哂娛樂圈都紅過下,都幾勁

留名

上面講起正孝同水川
佢地二個上左春菜IG LIVE
唔識日文都覺得閃

勁sweet

睇左佢係咁癡埋去齊藤工度好搞笑

強烈要求個list加埋
Date
DELE

嫁さん

年年j跨都會見到佢
佢唔係做舞台劇多？

好正阿頂

以前佢都吸引過我好短既時間
又係覺得個樣夠邪氣，幾特別
但就覺得佢越來越少係幕前

第一眼見到就覺得點解咁似講魚嗰個人
戴住頂魚帽嗰個呢

唔少劇同戲用呢個gag
最記得大泉洋套i am a hero入面喪屍病毒爆發佢都係轉去tokyo tv見到都有播先知幾大鑊

水川麻美同佢老公好sweet

Date係杏嗰套？
過兩日update

台灣討論區見到
大家都講，好在恋つづ拍完，如果唔係真係唔洗拍

好在佢拍完又無事咋，又醫院戲又親密戲，其實日本一直都好危險，只係日本政府動作慢

"親吻 擁抱 情愛"從春季電視劇中消失

“親吻 擁抱 情愛”從春季電視劇中消失…。親密接觸NG造成現場大混亂

新型冠狀病毒的感染擴大不僅是綜藝節目，電影和電視劇的製作現場也在哀嚎。

到本月12日為止，NHK宣佈暫停大河劇“麒麟來了”和晨間劇“聲援”的收錄。TBS也決定
“從4日到19日2周，中斷電視劇和綜藝節目中的外景拍攝和錄音”。日本電視臺還宣佈本
季電視劇“半澤直樹”、“我的家政夫”、“MIU404”延遲開播。此外，東京電視臺也宣
佈，從3日起，除直播外的錄製將中斷一周，員工的出勤也將降到2成左右。

在各電視臺決定延遲拍攝的過程中，即使今後重新開始拍攝，電視劇中也會確實減少的就
是“接吻場面”。

製作製片人這樣說
“現在電視劇和電影等中的接吻場面是必須的。此外，有時還需要情愛場面。但是在一連
串的肺炎騷動中，這種行為被迫自律，現在則已經完全禁止了。

眾所周知，新型冠狀病毒會因“親密接觸”而感染。如果有擁抱、親吻、情愛等場面，其
風險就會上升。據悉，鑒於這樣的事態，4月開播，被設定有愛情場面的電影和電視劇的
製作相關人員們陷入了一場大混亂之中。

“對三浦翔平和田中みな実、安斉かれん的情愛場面非常期待的「M值得愛的人」(朝日電
視台系)、中島健人和平野紫耀共同主演和吉瀬美智子在妄想中親吻場面因此被NG的”未
滿警察”(日本電視台系)、設定有多部未華子和大森南朋及瀬戸康史等人之間的輕吻場面
的”我的家政夫ナギサさん”(TBS系)。還有描繪了黏膩不堪的不倫劇，令人期待原沙知
絵和袴田吉彦的情愛場面的”女性朋友”(BS電視台東)，篠原涼子的”派遣的品格2020”
(日本電視台系)在夢中與大泉洋有一個情愛的場景。然後，因為電影中田中圭和林遣都的
接吻場面成為話題，大受歡迎的”劇場版大叔的愛～LOVEorDEAD～”的第2彈本來已經預
定，但突然製作發表被迫中止。”(藝能相關人士)

(略)

到這個地步，提出冠狀病毒的結束還需要一年多的時間的預測也出現了。娛樂圈的打擊比
想像中嚴重。

其實情願自己忍下，由啲劇延遲無得睇住，好過佢哋出事

半澤係咁噴口水係咪可以改定劇本

大泉洋

早就應該收皮啦

一唔係再等多幾年先拍

半澤唔對上司近距離噴口水同戀愛劇無得攬攬錫錫有咩分別

講真冬季劇順利拍好又無人出事係好彩咋
春季延期其實同奧運延期一樣係意料之內

比首歌洗咗腦 高畑個version好好聽

點解嘅

佢唱歌好好聽

玲奈同本田開live

#焦點

「全裸監督 （AV帝王）」有工作人員染疫，拍攝喊停。

#全裸監督 #AV帝王 #全球抗疫
#山田孝之 #劇組人員染疫全面停工

邊度?

佢好似借tbs廠拍

ig live 已經完左

你個名嘅編劇都中咗

原來楓林網被政府收咗皮

偷人地野賺咁多錢

邊度講㗎？楓林網已經好多年㗎啦喎

入去大大隻字寫住

google打楓林網出黎頭兩個result都仲入到睇到
係分站定老翻黎？

咁大家重會係邊度睇劇

咁楓林TV呢兩個有無關係

呢個成日睇睇下窒

網友哀嚎！追劇「楓林網」遭查封 兩老闆是台大碩士！

但睇5-10分鐘就有廣告...

Auto ad block

其實有無分別 名一樣

用開電話睇
Ad Block Browser好似唔得

直接上字幕組dl重快啦 洗鬼係呢啲垃圾網睇咩

我就係唔想dl

原來柴崎幸喺晨間劇到係真唱opera

dl落嚟容易飛d

有時有啲放喺支那啲網盤，
就咁 bt 都 bt 唔到，
更加唔想為睇劇而裝支那軟件

希妹ig

又引人負皮

以前有Greasemonkey script可以直接down，之後失咗效
唔知有人fix 未

我都係咁諗
而且我多數搭車用電話睇
Online睇方便啲

其實Netflix/ ViuTV/ CCTVB以外既日劇有咩方法可以睇正版？

由日本買DVD返嚟睇

其實我自己都買咗成堆subscription，咩Netflix又Spotify又咩，丫日本歌影視係都要脫離時代架喎 乜柒都唔上
我唔係唔想畀錢睇，係冇機會囉

日本netflix應該有多d日劇？
如果我地集體email建議香港Netflix 重視下日劇嘅市場，唔知work唔work
Netflix勁多韓劇，日劇都係咁多就好啦

日本係多好多日劇，我上次去日本嗰時見到
隔離Netflix post話韓劇多一部份原因係因為Netflix 同間韓國studio定咩簽咗約，啲劇一路喺韓國電視出街，一路喺Netflix當Netflix Original播，所以先有愛的迫降嗰啲一星期一集嘅Netflix Original

BTW Netflix冇乜渠道反映，但係Spotify係有張form畀你request加入咩藝人咩碟，Google下就有
利申唔聽J-pop，邊個有需要自己去填

日影都好少

人哋台灣有kktv同friday又有舊劇又有當季
仲有緯來日本台
最重要係有字幕
你買日本DVD又無字幕仲要隔幾個月

森七菜開ive禁錯轉鏡頭制影到佢張床

咁大波既

我都想Netflix 多d 日劇。令多d人認識

不過樓上講得岩，韓國影視係比較重視海外發展，相反日本係比較重視本土，所以之前果套寄生族打入左奧斯卡，都有話其實套戲一開始已經係向着奧斯卡個方向黎拍，所以口味嗰啲都好啱外國人心水。

兩個國家重視既野唔同

世界末日
琴日仲睇緊

Kk box 比較多Jpop. 反而Spotify 少啲

佢連畫咗幾幅都好好笑

唔撚係掛
無日劇睇我點生存

好鬼多人集體開ig live

幾時同櫻井翔教量下

日本喺外國有存在感嘅片都係啲好藝術嘅野，又康城又柏林咁
我都會睇嘅，不過佢地好似少啲大眾口味大片，例如屍殺列車嗰啲標準荷李活工業化喪屍劇本但係每一步都execute得好咪叫好叫座囉
唔知係冇錢定不屑

無晒日劇網

唉係時候向前看
不如大家推薦下Netflix有咩日劇睇
利申淨係睇過一套Switched don't judge

冇咗一個就連住冇晒其他

乃木坂有份做個套映象研又ok wo

利申先：冇睇過原著

點解宜家大家要喺屋企先搞啲咁嘅嘢啊

翱翔於天際的夜鷹
清原果耶

日版無頭東宮

認真仲有咩網係work嘅

99KUBO

狂賭囉

死埋喇

睇緊wo

一轉下集就Show版權問題封左網

入到

而家再變成咁

我用電腦睇ok

我好記得我睇過個節目係分析日韓影視
訪問左好幾個日韓創作人，包括音樂同影視
韓個個話，佢好清楚知道邊一種曲風會受歡迎，所以佢哋作曲嗰陣都會向住呢個方向去諗
日個個話，佢好希望日本嘅音樂會有佢哋自己嘅文化，會令人一聽就知道係JPOP,所以有啲嘢一定會堅持唔會改變

真係好難評論邊個岩但我都會堅持忠愛岩自己口味既野

我用手機開都睇到

Dramasq d片源都唔得了

iPad ok

呢個形容好好

乜野人咪鐘意乜野
跟風撚咪聽啲刻意迎合既野

Border
戀之月
民王
也許做得到委員會
請勿轉台
我的初戀情人

電影有何者

講開又講

有冇人知腎仔肥雞套彌留之國的Alice幾時上架

漏左netflix最高質日劇全裸監督

日劇真係少到呢⋯⋯
正版如果咗齊真係唔使睇盜版

櫻井翔畫既蒙羅麗莎同龍貓

好怕有一日會無得再睇

楓林TV都無埋

啱呀 絕對肯俾錢睇正版
但喺香港除咗買碟之外真係無辦法可以睇齊想睇嘅作品

wtf 邊到追到日劇 d網死哂…

南瓜影音 好似重得

呢張其實都正正常常，想同櫻井翔幅龍貓比真係太有自信

龍貓真係final boss level黎

佢都有畫龍貓

熊貓？？

我仲諗住晏少少得閒啲去睇返以前啲經典劇
今次真係世界末日喇

I know that feel我都係諗住趁依家補返好多一直想睇嘅嘢
聽講kktv遲啲會做埋香港 希望係真
我好想好想睇劇呀

痴線，好多個網連環死亡

用vpn好似睇到kktv 啱啱試左ok

係真就好
但希望唔會變腌割版

但係啲版權如果已經畀TVB買咗，咁就算有新野加入市場，佢地都未必拎到網上streaming rights架
前提我預大家都唔撚睇my TV super

TVB買劇都淨係買TBS
有時有d季度都冇買晒
上季金10好似冇，凪のお暇又冇

希望漏到少少比其他買

過一排啲網就會換個名出返黎架啦，次次都係咁，唔駛好似死老豆咁

套OPERATION Z 又幾好睇 (溝端淳平著西裝個款硬係會諗起佢0係新參者做阿部寬表弟)
遲D WOWOW重會播鉄の骨，當年NHK版幾好睇

無啦無啦
個個網都封哂

揀正呢段時間播幾正

OPERATION Z

佢地今次係比人告阿
唔係單純比人封網

如果想join kktv ，電腦版點整vpn?

Tbs同tvb既合作
似乎係每季俾tvb三套選兩套黎播

唉有正版實幫趁
可惜冇呢

其實畀我係Netflix就一定趁而家拿拿臨上大量日劇
根本係吸引新用戶好機會
大家都知Netflix營運模式係不停吸納新用戶而唔係回應現有用戶需求，因為多數subscribe完都唔會cut

Netflix啲翻譯好差下不過有得睇都好過冇

我見過翻譯出嚟同原文係相反意思
轉咗英文/殘體字幕就冇問題

班台仔譯得好差 我自己有viu會員都寧願睇字幕組好過

日本AMAZON PRIME都有同當地電視台(通常TV TOKYO)同步播劇
你香港俾錢AMAZON PRIME結果好多都係冇得睇

字幕組重會加啲註解啲專有名詞同日本人先知既梗冇愛根本唔會咁有心機

呢個真係好重要，睇兩季99.9好多時啲梗未必識晒，但字幕組會加埋出處解釋

一來對於外銷日劇去海外 日本電視台係好保守
二來睇日劇既真係好小眾
Customer base太細
Netflix 香港top10排行榜
大部份都係最新韓劇
相比followers連推出果日都未有入過top10

原來杏同親生老母打緊官司

點解佢咁慘
老豆同老公仆街不特止
連當初仆心仆命幫既老母都係仆街

講真在商言商佢見你邊種片多人睇就KEEP住播邊種就得啦

題外話: 聽聞連JORDAN套DOCUMENTARY, 明明官方寫住OUTSIDE US 係NETFLIX播, 結果香港NETFLIX都冇....

老實講，覺得followers認真嘛嘛
依家d電視台只係迎合市場嘅趨勢先播韓劇，我覺得主要原因係近呢十年kpop嘅掘起而受影響。
以前明明播好多日劇，野豬、求婚大作戰、女王的教室...etc （n年前有訂tbb收費電視，我仲記得有個台成日播日劇）
我覺得睇日劇嘅customer base一定唔細，睇下呢到嘅日劇post就知，明明好多香港人追日劇，可惜電視台/網上平台買返黎嘅日劇太少，根本滿足唔到我地嘅需要

玉木宏主演關西電視台日劇《龍之道 雙面復仇者》也宣佈延期開播，目前開播日期未定

延期期間將重播由竹野内豐主演的2014秋季日劇《了不起的選TAXI》

竹野內豐呢套好好睇

バカリズム 啲劇本幾正

sweet到核爆

佢台灣中文我ok呀字幕組都唔會用香港中文啦
我指佢譯得差係連基本意思都唔啱

有時連中文語句都唔通順
好似我以前做功課用google translate再執少少咁

唔止日劇
美劇都係咁
韓劇冇睇唔知有睇都聽唔明

原來係咁
記低佢太離譜個啲投訴先

NETFLIX俾人話大熱韓劇男主角角色個名應該姓李唔係利

電視台係多人睇就多廣告收入，所以有誘因拍大路野
Netflix係靠每個月訂閱費，所以係要吸引多啲人訂閱，而已經訂閱咗嘅人係好少會退訂。單一套劇多唔多人睇根本wfc
所以Netflix 自家劇題材千奇百怪，專門開啲小眾題材吸引新用戶，拍幾季就cancel
難聽講句，一套愛的迫降引咗咁多韓劇人去訂閱睇，之後其實keep住有一兩套類似嘅野等佢地唔好嫌冇野睇退訂，Netflix其實係唔洗再搞咁多類似嘅野

冇記錯有個網統計NETFLIX各地有乜野睇
香港係倒數頭幾位

好慘
唔知佢同大佬以家關係係點

點解咁慘架
個個都咁對佢！！！！

佢係咪唔夠錢可以要離婚強制要東出幫手俾錢養

勇者義彥都係
你話按劇情翻譯唔係唔得
但如果加埋啲梗會有趣好多倍
當然啦咁樣譯法啲電視會嫌慢呱

原來最近有單野係宝島社走數冇俾足石原寫真集D版稅
HORIPRO咁耐先查出?

做乜要叫渡邊杏，明明都話唔中意佢老豆先唔要姓氏咁出道。

睇一兩集好過癮，但集集都係咁就

除非事務所要求用"正名"，華文傳媒都會繼續咁寫

你本身冇用開vpn咩
我用nord vpn

WFH一日煲完17歲
睇到最後喊到傻
啲插曲好出色

Nordvpn好唔好用
想買黎睇kktv

我喊得最勁反而係講阿媽嗰集

好用阿 我平時都會用佢黎睇tver abematv

唔好指意用佢喺大陸翻牆就得，翻唔到
利申逼不得已去

會唔會好慢

唔會 kktv睇過小小唔敢講 但tver abematv超順

見佢3年plan差唔多成千蚊
但1年又已經要6百幾

我當初同5個人夾3年plan 都係俾左百零蚊港紙 加埋嗰陣好似官網有discount

我自己一個用 喊出嚟

依家好多劇都停晒工
睇黎電視台要重播舊劇

你地幾個夾啦

可以

如果NORD VPN又順又唔斷都唔錯

你個名！

杏話佢老母入左邪教神左吖嘛

《圈套》死忠

以為佢出返黎點知仲係入面

仲間當年好正
早排仲有個巴打係度講呀

阿媽個度我都有喊到 好鬼sad

有興趣夾

前排都仲講起？
以為已經好老餅添
同埋當年係有線播冇咩人識

唔知點解套野幾多人睇過
我係最後套電影版時睇

vpn都夾會唔會唔係太安全

唔安全架？
我以為好似Netflix個啲咁夾法咋

Vpn另一樣嘢嚟架喎

巴打坐咗幾耐

Vpn安唔安全唔係淨係關service provider可唔可信事咋咩 見大學都係同一個vpn幾千人用
利申it白痴

有線播嗰時同屋企人追
仲有買電影港版dvd
之前睇過幾次有線免費台好似loop緊相棒
睇過幾集其實幾好睇

同埋出名導演編劇 同演員一樣
會多人追返嚟睇

同埋套劇多下ネタ，所以好過癮

我以為family account咁分開有唔同Login應該安全

我可以夾架！！

未用過電腦版vpn
想問on9問野，nord vpn係download 既？

我3個人share緊 你再搵吓人夾啦

TBS 逼我地追丑尾健太郎

入侵到tg

一齊夾啦

前排講起圈套既世界級首尾呼應既結局

依個真
擺到明拍劇集個陣就冇諗到要拍電影
最尾都比佢扣到
仲要係Sad/Happy Ending都解得通

無厘頭得黎又好有劇情
好鍾意呢套
追埋警部補個番外
大結局最尾播月光個到，即刻起曬雞皮回憶返曬黎
宜家好少見呢類輕鬆查案劇咁

Tver 同 abematv 唔係要收錢既咩？
有無咩節目推介？

有啲節目/劇要 但多數都唔洗
佢地係如果電視播嗰個禮拜就嗰集免費睇一個禮拜 之後冇得翻睇/要俾錢
不過tver有時會擺全套舊劇上去免費睇 要捕住
Abematv d綜藝幾好睇 咩狼少女、大學生幫少女補習都幾好睇

啱啱望過吓kktv好似幾抵 可以觀察

Thanks
我download左 abematv
但明明有nord vpn
都俾佢話我我住既地方唔俾用

我用網頁版睇冇呢個問題wo

我一陣間試下網頁版

估唔到會出矢部番外
因為圈套追晒仲間啲劇
ごくせん入面生瀨勝久仲會叫錯仲間個角色山口做山田

叫錯係Cut走咗0架嘛？
定照播？

特登 neta嚟

每月NT149. 都可以
最衰係要買埋VPN.....

不如講下而家仲有咩春季劇係如常運作播出？
Guilty
美食偵探

TV TOKYO、WOWOW、NHK晨間同大河劇以外
好似都係拍完成套先播

好正呀 佢地兩個既互動
我仲記得警部補係生瀨第一次主役
呢套係仲間同阿部係咪最後個集有客串？

但極度我睇唔晒咁多季，S2開始不斷重抄之前既劇情

kktv係咪啲日劇都齊同清？同埋香港用要買vpn？
啲網無曬好想喊

我用左vpn都睇唔到
有冇人知點搞

你用咩vpn阿 我用nord ok wo

都係nord丫
電腦版connect完都係話不支援

淨係試咗app ok
Nord+1

買左plan ok?
我app睇到 但電腦唔得

我電腦都睇到喎

你kktv個account係點入
我用fb唔知關唔關事

我都係fb

會唔會揀過第隻入就得

點解我會咁

你地全部都買左vpn?
我有朋友叫我買嗰啲電視盒子
話都好多日劇喎

我用

買左丫
依家app用緊7天試用
電腦用唔到都唔知買唔買plan好

佢真係好正

最後個shot

雖然好遲先睇
Grand Maison Tokyo係我心目中有9分
岩岩睇埋祥平篇

真係有少少似Toda

岩岩睇左
Jstarkan都唔平wo

仲要而家先17歲

碌碌下youtube見到 睇完即刻想返睇

追埋惡之華

平過架喇,仲有埋4K官台,可以一早睇埋麒麟

係除左冇字幕外,基本想睇都有得睇(你話HULU o個D本身都要俾錢JOIN嘅就冇得講...)

MAPLESTAGE都布埋

可能要等風聲過咗先

而家仲有咩網可以睇

睇嚟要睇生肉或者有冇英文網站

有d應該係扮死

電視重播。我每個星期日都追

文乃潛水專用ig

17歲又真係幾好睇
佢係長野県個景又真係超靚

D 演員比想像中好戲...佐野勇斗同飯豐意外地襯
網劇黎講，呢套都幾超班

Guilty

第一眼我以為講內田有紀武田真治o個套

無聊翻睇summer nude
呢套d演員又係好鬼無敵

香里奈 但同山P唔多襯
呢套鍾意toda條線多啲

遠藤憲一真係好撚好笑

Toda條線好好睇
山p同長澤太襯完全比下去了

呢套野d綠葉好多依家係主角級

尋晚先睇緊咋喎 真係趕盡殺絕 點解會無啦啦咁 背後係咩人篤灰

我估都係避風頭姐
其他人應該都係驚殃及池魚

呢幾日決定重煲
Dailymotion重有

邊到咁快有

Kktv

發生咩事全部網都死晒？
我準備追小芝風花ga

ママ！！

泰山

あ～ああ～其他人又估到

搵返啲舊劇嚟睇
睇緊流星之絆（睇緊第4集）
之前以為好heavy嘅劇所以一路無睇
點解會有睇緊長澤套欺詐師嘅feel

宮九你快啲好返呀

係咪冇劇拍殘晒

唔heavy，不過我臨尾有喊
睇埋書就覺得劇改得比書好

睇書有啲悶
所以套戲真係改得好好
宮九

坂口金髮 即係白日夢女SP有佢份

我都留意到
佢仲係好襯呢個金髮
靚仔係無敵

仲以為吉高個角色又轉咗幾次畫

兩個人的獨角戲幾好睇

福原遙

臭閪鈴素顏ig live

呢個video係咪叫人stay at home ?
唔識日文sorry

洗手 啷口 唔好聚集

原來松重豐套野係杯麵番超快就講完

你地仲有咩地方睇到

hikakin同東京都知事對話

我 d/l 落黎睇既時候最初以為個種有事，
原來真係咁短

正阿

幾十歲人仲咁得意

日本第一youtuber
好多後生唔睇新聞，都係因為佢勸啲後生要有防疫意識，要留喺屋企，先開始多人留意
所以政府應該都知依樣嘢，想利用佢嘅影響力

第一季之後啲劇情就瘋狂重覆
唔係因為兩位主角
一早就棄咗劇

其實有咩方法唔經network但睇到日本電視台啲直播
係咪要買咩咩盒子？

我冇睇過
因為聽得太多依套劇嘅負評

最誇張係懶到後面D SP係同同期既電影版係完全一樣,換湯唔換藥
但好想睇輕鬆野會收哂貨

矢部我睇左一季就無睇
好悶
第一季尾好似係仲間客串

我覺得都幾好睇阿
輕鬆愛情野，有啲劇情，演員又靚

我有買EVPAD電視盒. 有日本台直播
但舊野都要連wifi或lan

想知價錢如何睇到邊幾個台？同埋順唔順？

我買安博盒子（支共野）
應該可以check到賣幾錢

但當日本多人睇電視的時候（如紅白）
係好窒，窒到你睇唔到

你噏得出的民放電視台都有
NTV, Tbs, FUJI, Asahi...連BS 都有

明白
咁要唔要再比月費？

唔使

我睇晒
如果你純粹想睇靚仔靚女靚景嘅話套野都合格嘅
劇情唔識欣賞，都幾悶下，冇乜事發生，同埋我唔鍾意聽山下智久唱歌 仲要佢唱主題曲

我翻睇到第4集
劇情無乜野咁囉但都ok ge

Btw
Toda 個陣已經瘦到乜咁
佢前排係咪有壓食症？好似到近呢一兩年佢先正常返

死筆同code blue 1嘅toda真係冇得輸

巴打試左課金未
我ios dl左apps發覺唔洗vpn都睇到但而家卡左係課金到
張張信用卡就比唔到

其實佢不嬲都好瘦，冇講過原因，年紀大baby fat冇咗之後特別明顯
仲有就係綾野剛條仆街

睇哂
一個咁慘嘅故仔可以present到輕鬆得嚟又唔輕挑
同埋二宮和也啲戲真係幾好

想問小說同日劇個兇手一唔一樣
見到有人話宮九改咁個真相

一樣
幾年前睇本書唔係好記得 但無記錯既話查案個邊啲劇情都係差唔多 無大改到

其實如果我選擇去返字幕組下載
係咪都重睇到日劇？
遲下如果無得線上看唯有咁做

我反而好記得佢同過成田凌

第二日咩都冇搞到
冇熄機冇做過其他野
然後又忽然睇到
諗住過7日試用就比錢

不過我仲未試過比唔比到錢

佢好似同過唔少人好耐之前同村上信五都有

頂電腦用nord轉邊個server都係load少少就停 睇一集要pause好多次等佢load

我尋日又好順喎

去到一點左右先順啲 今晚再試吓先

summer nude 悶到死
當年果斷棄

toda係呢期未算最殘，之後仲有套直願認唔到佢

arashi擺咗上兩年場concert上youtube

有次潛烏龜toda真係瘦到得翻棚骨咁

Mr children都擺咗好多mv上youtube
睇嚟佢哋都好想啲人留喺屋企

流星之絆第一集咁攪笑ge

你麥兜第一套電影youtube都有得免費睇

呢套野好多派膠位架每集開頭二宮自己一個講野嗰到最嚴肅

戶田第一集已經Q到呢

Nino可憐村村長
後啲有集扮佢阿妹講啲對白真係笑鬼死

然後俾錦戶toda嫌棄

仲要整埋t shirt同貼紙真係好搞笑
最初鐘意咗睇日劇同開始追嵐啲綜藝就係因為呢套
真係笑位同感動位都做得好出色

我用iphone入nord直頭連唔到
要改用surfshark
Between
試左用android機再用vpn課到金
而家用iphone同ipad都唔洗vpn睇到

Sam sam

有錢搵嘅地方就會有人做
尤其是見楓林網原來搵咁多
過一排其他做開嘅我都幾肯定會上返水

大阪府の吉村洋文知事（４４）が自身のツイッターで女優・本田翼（２７）の動画を推奨している。

この動画は本田のユーチューブ公式チャンネルに４日に投稿されたもの。「３分半、私に下さい。」のタイトルで新型コロナウイルスへの注意喚起を呼びかけている。感染拡大が広がっていても危機感を持っていない若者対象に対し「若い人が怖がっていない。がくぜんとしました。でも若い人でも発症して苦しんでいる人がいます。何よりおじいちゃん、おばあちゃんにうつしたらどうするの？」などと熱く訴えかけている。

吉村知事も感銘を受けたようで「おっさんの一人である僕からも、若い世代に、是非『本田翼さんのお願い』を見てもらいたいです」と強く推奨。どんな権威のある専門家のひと言よりも影響力があるようで、再生回数は４７０万回を超えている。

藝人 YouTuber 黎講本田翼真係領先全行

翼B

點解流星之絆啲橋都好過本田套cheat

東野圭吾原著
條橋衰極有個譜啦

佢個排應該係有少少病架啦
只係唔知身體定心理
而家肥返少少無咁恐佈

有冇睇拉普拉斯的魔女
睇到眼火爆

原著都係講佢地成日呃人

超能力你講哂啦

係啊 但無日劇入面啲劇情咁fun

睇緊剩係覺得佢地點解可以咁專業咁佢呃人

勁到呢

全部都係功一啲劇本嚟
要留意埋啲小劇場入面二哥個名隔離都有（新人）

toda真係勁靚又多唔同look

係咪危機之神
瘦到嚇親

戶田全盛期正到

Liar Game果時

而家睇緊boss
佢有少少肉個陣真係好正

睇埋而家晨間劇先講

不過而家邊個最似戶田呢類

福原遙

上鎖的房間0個陣都唔多掂

個陣好似未去到甩頭髮
後尾甩埋頭髮真係認佢唔到

一次過睇哂17歲8集
近呢幾年得完美世界同佢可以睇到喊

btw飯豐真係演得好出色
特別係喊戲睇到人都會跟住喊

睇boss

係咁搵舊野睇

睇完是我們做的
窪田同真劍佑真係好正

到底個排佢係幾大壓力
陰公

重溫左半澤直樹
準備迎接第二季

有排先睇到

內村老婆拍檔中招

我就咁打個名 搵到就睇

巴打，KKTV點課金，香港信用卡唔得

係呀，危機個期
唔好講係演員，好地地一個女仔變成咁都知佢一定發生好大件事

好似話厭食

應該香港信用卡都課唔到佢網頁版果個比錢方法
要係android電話apps到課
不過手機apps又會話你地區唔岩
所以最後都係要手機開vpn先課得到

Android開VPN都係用信用卡課？

首主題曲我仲聽緊

煲完全裸監督
Lily Franky嗰句唔係因為淫褻所以被國家指定係淫褻，而係因為國家指定係淫褻所以先係淫褻真係唔錯，講緊道德同法律嘅關係 不過得一句，再挖掘下就好
女主角幾搶戲，做得好放
套戲好似想講啲啲女性自主？如果係嘅話硬係覺得唔係好到肉咁，有啲流於嗌口號。女主角嘅主張係基於自然？追求自我？好似可以再講多啲佢嘅諗法同掙扎。女主角都好似仲有猶疑咁，可能係為第二季鋪排。
套戲其實主菜都係講男主角嘅經歷，唔係我想像中咁探討色情產業，反而好似幾年前套馬賽克日本尖銳啲。睇咗原型維基百科之後發現佢啲經歷都改得都幾多下 我估第二季應該會悲劇收場
火車便當嗰幕真係咸濕得嚟又笑中有淚 有啲感人
有人出事嗰時就登登登登咁播Amy Winehouse 話說呢套野都冇乜播日本歌，反而有播近幾年出嚟嘅indie友Snail Mail，啲歌又幾啱我口味 唔錯
啲畫面靚到呢，睇得出Netflix真係好dum本，還原日本八十年代，啲景啲造型都好掂。不得不提片頭，整得好靚，首歌又得 一路睇一路覺得電視台日劇好似冇乜budget咁 套野與其話係日劇不如話係Netflix劇 個style硬係覺得唔似平時啲日劇

係
Android開vpn係apps課會係google 帳號訂閱
唔會好似網頁版咁話授權唔到

好，遲啲試下，多謝巴打

特登唔化妝點比較...

我覺得戶田係spec 果期都好好

今季有咩睇?
望落去.....無邊套吸引
開咗套 別對映像研出手 ..
THX

其實我覺得ok
始終係為電影做宣傳 同之前狂賭2一樣

不過套電影決定延期

Spec開頭好好睇
但越後就拍得越複雜。。

咁你仲有邊套睇緊 比較好

大部份都要廷期
如果唔抗拒不倫劇
可以開住guilty 先
頭兩集都算幾爆

冇所以睇套野

屌。笑咗

暫時開咗幾套
Guilty都係一貫不倫劇作風 唔抗拒可以睇
貓村小姐杯麵番
光源氏睇千葉賣萌
Peanut butter sandwich開咗一集 講未婚女 少悶

SPEC 日劇果輯便算了

諗番轉頭都唔知點解會拍咗咁多集電影
最後個套電影個結局尷尬到

套套都延 開左一兩集隨時有排都無得睇

追下舊劇

其實我係想寫舊野

放假無野做
跟第一頁個list睇下邊套之前漏左

琴晚睇左絕叫，幾灰暗既戲
而家睇unnatural, 呢套好睇

宮九真係應記一功，可以改編到仲精彩過原著。

知唔知佢好返未？

幾集SP都ok嘅，係電影奶嘢姐，第一集SP解釋返戶田嘅能力都要睇嘅

有冇人有睇新川優愛套guilty?
真係好靚女可惜現實已經係人妻

見到啲台仔話佢似佐佐木希

早排先睇返，當時戶田真係好靚女
依家睇緊戶田套“預告犯”，戶田仍然都係咁靚

真係幾正 套野睇咗兩集都OK

TBS同テレ東都停埋

不嬲有追開佢啲劇,唔算係演技派但好鐘意睇佢做戲
人又高又有氣質下次去日本要買番佢早兩年出本寫真

無聊睇下summer nude
都幾多人最後都紅咗

全員背叛者
小池徹平又係做類似角色

重要係嫁真。素人
好貼地

我翻睇曬11集
雖然好多人話好悶，但我覺得幾好睇
好多而家都變曬主演

呢度唔係好多人反佢個個都睇

同埋香里奈 其實做戲幾好

同埋套野好多泳衣女

想知點解反佢?

同埋套野入面9成人都好靚
我覺得山p 係入面特別靚仔
Btw
我飛曬千葉雄大個pair 既所有情節
真係太on9

今日係唔係有明智五郎?請問日本時間幾點?

冇人反佢 貼張圖都係笑下佢同埋某會員

要反既反龜反臭西先 有排都未到新川優愛

龜我係由睇朝5晚9已經唔鐘意
角色設定真係好大影響

今季兩套經典 半澤2 派遣2

PPAP 大原優乃版 即刻順眼晒

唔化妝個樣真係好普通

呢排都冇野睇

9點半
9點會上灑落主義

宜家停影響其實幾大
如果遲到5月尾先開得工連之後夏季檔個期都搞埋

應該成年都有影響
冇咗奧運 / 肺炎減緩之後

中間個段真空期應該好多野都會搶人/搶地方

可能我講錯 我好新

雖然之前好多人提過
但17歲真係好好睇
同埋佢係原著，非漫改...又多外景
佢比好多民放做的劇拍得更加認真
好想讚下Abema TV

大家無劇睇，就睇呢套...

故事骨幹同あの花好似
不過係好睇嘅

abema 做得幾好
雖然我係用嚟睇打牌

我留咗等無野睇時睇係出場嘅時候啦

呢個screen shot係邊套

套guilty會唔會中途又唔播

呢套真係比我預期中出色
啲景拍得好靚 啲插曲都好好聽
睇完好鐘意飯豐

以前o既我的話會覺得飯豐演唔到呢個角色
但今次改觀左
有少少迷佢

btw有冇人覺得佢同吉岡好似

讓我叫聲外父大人

呢套都好好睇 兩個老戲骨啲戲好正

仲有同戀之月個女主德永繪里個feel都好似

有中村倫也
呢套我間唔時無野做都會翻睇

山崎個角色好正

我反而覺得飯豐係呢套個makeup有d似結衣

邊張係吉岡邊張係飯豐

校服飯豐背心吉岡？
利申：長期俾人叫驗眼

原來半澤直樹2無吉澤亮份
Btw套野幾時播

宇多田新歌正正常常幾好聽

早幾年睇有喜歡的人同寬鬆世代分唔到佢兩個

係邊度有

如果有睇直播會長D既

Thanks

依家睇番這筆經費不可報銷
又幾搞笑
同埋即刻對重岡觀感好咗好多
之前睇不知道就好的事真係想打爆佢

呢套查案線同感情線平衡得唔錯

啲同事都交到戲
成個部門每集對白唔多 但show到各自既性格
不過略嫌松井愛莉戲份少左啲

Boss!
呢個角色真係好好笑

我都以為會有

開左Guilty

見到町田啟太真係好難唔岀軌喎

會計部同營業部阿頭集集都鬥氣

搞笑得嚟又靠得住
話說睇咗全裸監督先發現伊藤沙莉同森田望智喺呢套野到重遇 專業演員

睇嗰陣覺得有啲奇怪
間公司規模睇落都幾大 但係會計部得嗰幾丁友

森田望智做guest都一樣咁搶眼

畢竟多部親自推薦佢 真係好帶挈

個個部門都係幾丁友

唔講都唔知添
咁多部真係幾有眼光
重岡做呢個角色幾討好

好鬼sweet
佢地鬥嘴嗰part重睇左好多次
又冇啲討厭既女二男二 （唔計大波前女友既話）

話哂有人叫佢係小結衣

當初以為

其實我覺得佢個樣好韓國

又冇咩呢種感覺
都係日本女仔樣

煲返上鎖的房間
戶田個陣時仲未暴瘦都仲幾靚

係...
佢咁既look...真係殺晒

佢將來現實中既老婆，實日日好擔心

星野源話首相果邊事前冇聯絡佢架
(潛台詞: 插首相好啦唔好插埋我)

人玩 YouTube 佢玩 Youtube
正正經經學小池知事咁咪得
或者學大阪知事讚下為疫情發聲嘅藝能人
好多人已經收貨
偏偏要自己玩爛
同777一樣

關星野源咩事
佢條片俾一般民眾睇之嘛

安倍而家做咩都係俾人屌架啦

大佬條片真係睇到好尷尬
有啲嘢唔識玩真係唔好係風頭火勢試

晨間劇到正孝出場啦

交嵐俾平野笑死

百合OK喎

知左部分劇透
呢套好多爆點

而家日本連啲電台節目都要重播

後面大野個corner都好好笑

宮九出院啦

而家啲細路興玩啲咁驚既野

好在

有無link想睇

但而家好多case都係好番再翻發.好番但仍然帶有病毒
都唔知點搞

佢哋3個一齊好好笑

上次隻碟自己飛去個cam到真係受綜藝之神眷顧

佢出道果陣係新結衣喎

好消息，希望唔複發。

我最欣賞佢倒追男司機結埋婚

真係前世做左幾多好事

睇咗明智五郎第一集
倫也好cute

好似話個男司機性格係岀名好
就係因為太好，新川就迷上左佢

好人一生平安

仲話好高大靚仔

睇左
笑死
成班嚇親，平野係真on9唔係扮架喎

007交換日記同快速講野仲好笑連上田都忍唔住笑

套野其實幾cult

007再翻睇都係覺得勁好笑

最緊要

次次睇aimyon呢條片個short movie
都覺得佢同戶田似樣

ps:只限呢條片先係

唔係有小芝風花搞下笑 其實第一集都幾悶

開頭以為係靠野食嚟破案又唔係
第一集其實係睇小池榮子

套野其實幾唔日劇

睇過幾集漫畫(大約去到武田單案)
唔明點解可以拍成劇
無個種吸引之處

想問係單元劇定連續劇
連續劇的話，唔想開咗之後去到中間停播無得睇

我估係主線小池榮子
再每集一個CASE?
但都係關小池事

小池榮子角色個款似火村英生入面長谷川京子

宜家係咪綜藝都停埋，播緊既係存貨？

膠膠地但係都ok呀酒店房同跳崖嗰陣既bgm都配得幾搞野

明智五郎又係有短劇擺上網播

明智五郎幾得意
個feel有啲似戶田套酒店同魯邦的女兒

btw發覺小芝風花睇片靚過睇相
硬照硬係影到佢個樣奇奇怪怪

戶田套酒店... 悶撚到我睇左一集就棄左

果套真係考驗觀眾對演員既愛
單講case真係悶到無倫
但呢度都有人為倫也美波由頭捱到落尾

利申睇左三集 之後直接開結局fast forward

真係嘥哂啲cast..
仲以為有戸田同剛醬感情線睇
冇都算 啲case老套到
美波倫也真係唯一亮點

唔係個個台都有講
不過應該都係播得就播 拖得就拖
但月曜果D要街訪應該仆得街

SUITS 2 第一集就請夠6個GUEST
之後D GUEST會唔會冇料到架?

月曜變咗咁

其實都幾有喜感...我欣賞佢地個創意

即係電話訪問

石原套劇有冇得播？

Delay

zard啲歌都有upload上YouTube

請問第一集出咗志田未來未?

有

奇撚黎左揾個中坑做十幾歲既秀吉

啲人設先騎呢，信長同傳統白痴、內裡心機重形象毫無關係，
變左做事衝動、極度渴望父愛，明顯鋪緊結局變成變態領主被殺而幫主角洗白

仲有好多無謂情愛劇情，基本上頭十一二集都係廢

好似啲丁家fans自製擺上YouTube嗰啲電台節目錄音嘅豪華版 有字幕嗰隻

咁我知邊款

D對白少到 成日dead air
集集都可以狂飛
打鬥場面好似淨係出過一兩次

向井理做將軍好似都係超齡
同埋伊藤英明做本木雅弘個仔

套劇拍到個tone好誘人
中村倫也同小池榮子把聲仲引人入勝過啲美食

咁樣講即刻有畫面

但日本人幾buy...

well,對於冇集中力嘅我黎講都可以坐定定睇哂

有冇人知富田望生係連續第幾季出演
已經唔係開得多劇 但都仲覺得佢老是常出現

好似由舊年冬季嘅3A開始冇停過
因為我都有同感，開嘅劇絕對唔算多，但一定會有佢

佢啲野食講得1/2句
山本美月套午餐偵探仲講得詳細過佢

其實套野唔用美食個名都得

呢到多人睇啲嘅
3A 夏空 白衣戰士 偽裝不倫 cheat 教場 home room

偽裝不倫咩角色 冇咩印象tim

有集同面癱佬一齊玩 之後買左隻介指 咁上下劇情啦

客串

睇wiki係由2018秋季到今季無停過
當然部份係客串性質

啲美食好有排場咁做背景

呢兩度又夾個title喎
小池榮子真係好誘惑女人feel，好襯呢類角色

我會覺得係用野食嚟做比喻
但係對我呢啲為食鬼嚟講

真係想講啲野係關於啲野食好食

睇佢trailer影咁多嘢食 仲期待起碼似美月嗰套咁

fancast黎
望返漫畫除左小池榮子我都諗唔到邊個做到
反而最唔襯漫畫係中村本人
望極覺得係要濃顏既人先做到明智五郎

偽裝不倫而家睇返好似食咗屎咁硬係諗起東出

就咁望伊勢谷友介都似明智五郎喎

話說小池榮子間屋
係咪俺の話は長い佢間新屋

係

用番個景?

第一下就諗起

咁睇直頭係望住伊勢谷友介個樣黎畫

原來安田顯拍完選TAXI自己無睇過

小芝風花都好似

講濃顏我一時間淨係諗起北村一輝

呢套原來已經六年前

我都係
or阿部寬

suits原來繼續播

第一集guest

我嗰時買隻dvd,1:1用md,錄晒成個what a beautiful moment live

光秀一生唔長，預左係咁架啦

岸井ゆきの差唔多三張都仲要扮17歲

佢唔搵竹中直人仲想點？

有啲花男時期松本潤feel

yes... 睇緊..........有限期去到五月。

其實邊到有得睇最新既日劇，搵極都搵唔到

好多大河劇主人公都寫唔到49集，就算將未發跡啲小事逐一講都會悶死人，
觀眾想睇既係個大時代啲大事上點襯托主人公既角色/心理描寫，
但呢套劇幾乎欠奉，一路只係見係來回京都、尾張浪費時間，無做過啲乜又無見過啲乜，

睇返篤姬就知呢套野有幾垃圾，
一個女人定位清晰係輔助角色，點係得幾年時間由以自己個藩利益行先到轉為輔助幕府，
就算寫同小松帶刀既愛情都係點到即止，但又刻劃到分隔兩地、現實上既無奈

呢套野寫佢阿叔得一幕叛變去織田，之後又無左件事、信長唔係扮白痴但靠老婆諗計，實際行為同真白痴一樣、平手又死得不明不白，輕描淡寫、勝龍原來又係父愛撚黎，一個腹蛇知佢個仔有異心但大部時間當無事發生，呢套野已經唔係只係關主人公史料多少既問題

義龍*

99 kubo 好似重睇到

主角同熙子結婚都奇奇怪怪

後藤真希開youtube channel
點解佢仲生存到

成日搞錯中村ゆり同中村ゆりか個ig
一個係yurinakamuraxxxx
一個係yurikanakamuraxxxx

呢排開直播實係後者

次次手快快禁入去睇story
以為係前者但原來係後者
或者以為係後者但原來係前者

成日覺得佢如果對眼生得埋返少少咁多都應該會幾靚女

硬係覺得佢好似小儀

一個識韓文
一個識中文

Avex 肯養住佢
之前有好多年話休業
得capcom mon hunt event 請到佢出嚟

只可講句このドラマはフィクションです

光頭前半生冇乜史料,擺明俾池端去玩...

well,史實平手都係自殺,理由都有好幾個(by wiki)

不嬲大河劇都係作野，篤姬個啲咪一樣九成都係假，
但一套劇連劇情人設都衰，已經唔關史唔史實既問題，換轉現代劇一早腰斬左，
正如之前講佢阿叔叛變條支線有頭無尾，開左個頭但又無再發展，
濃姬本來好唔想嫁又有少少鐘意主角，但好快無厘頭咁跳到變左好幫對家、仲出謀獻策，
根本成套劇都寫得衰過啲二三線劇集

所以篤姬有23%收視

依家有15%幾大程度係餓左成年嘅目標觀眾...

石田純一中左招

又係有返咁上下年紀嘅

開始爆,不過都冇計,演藝圈就係一堆人圍埋做嘢,難避

本田翼喪煲漫畫

而家個個藝人都係屋企拍片，一係就開live
希望佢哋真係乖乖地唔好四圍走

呢排日日都見到室剛開live
仲成日煮嘢食

蝕本貨
舊年仲搞單咁既野出黎
以家開youtube玩monhun了

諗起相傳當年上原多香子衰左之後同rising講只要唔炒佢既話唔出糧都肯

近年只有心機追晒岡田准一嗰套
今年哩套係唔係差好多

佢每日嘅twitter都係煮飯

我近年睇得哂嘅係十成老作嘅女城主直虎...

我都係
明明套劇唔差

佢無錢掂唔掂
老公又搵唔多
雖然間屋係自己啫
我最唔明點解仲有人會追佢

嗰度係咪就係長澤欺詐師片頭嗰個位

今個月有太多第二輯日劇上
半澤直樹之前有追晒
但請問派遣女王同身邊警護人
係咪兩套都要睇咗第一輯先可以追第二輯？
係我依幾日極速d追晒佢

唔緊要
慢慢追
5月都未開播啦

sad but true

延咗？
講緊邊套？

你不如問邊套照常開播
guilty
美食偵探
SUITS
部分深夜劇

正常黃金時間日劇全部停工咪延遲開播，冇人知幾時開播

Sorry 無留意新聞
原來有咁多延播...

收費台都暫時正常
啲劇多數係一早拍好晒先播

無咩好睇
睇返不知道就好的事
果然過咗頭三四集就會追到停唔到

不過之前大家都讚柄本佑係大暖男
係咪得我一個覺得佢老婆同個bb好慘

我都覺佢老婆好慘
其實現實角度，柄本佑係渣男
但劇𥚃真係好正

站於吉高角度睇咪正

佢講嘢真係好慢
好似好眼瞓咁

唯一可取就係佢知道唔可以享齊人之福
出軌之後無左瞞右瞞就離婚

但個老婆分明係當初被飛時嘅心靈慰藉

想問吓宜家邊個網仲睇到日劇？

呢度好似冇人用咁嘅

佢講野本身就唔快
尋日9點幾收集問題
應該尋日朝拍既

依家先睇繼母
細個版變做萌歌嗰個鏡頭 好大反差阿
細路版咁可愛...

雖然係因為砂糖同奶遙先睇 但睇完就覺得前半好睇D 竹野內豐做得好好 個女仔好可愛 佢叫阿媽個幕好好戲 睇完喊到停唔到 聽返首歌都眼濕濕
萌歌塊面十年主要係塊面發育

始終覺得繼母後半係用嚟襯托前半
同埋首主題曲而家仲聽緊

中村倫也套美食偵探見有個細路女份
同兩年前個樣無分別

睇佢最近上灑落主義比個漫畫家畫咗做樹懶
真係好似

差唔多每集主題曲一出都眼濕濕

佢自己最鍾意既動物係樹懶
漫畫家有做足功課

細路女Scarlet做大島優細個
好似樣好可愛

叫阿媽嗰到我喊到收唔到聲
不過大個版大樹幾正

後半部都係睇麥田

現實
萌歌細個都好可愛

大個左變左麵包超人

一月睇完繼母SP再睇教場
高中生大樹睇到我精神分裂
但連續睇佐藤健（繼母+戀）又無事

諗起和尚有谷花音客串
個樣同細個爭好遠

中村杏好靚

但佢套愛情重跑好唔好睇?

個集我見到佢個名先知係佢黎

為咗佢同古川雄輝睇 愛情劇嚟講有啲爛

佢個樣唔知點解好似有啲奸咁
睇石原木10預告 硬係覺得佢古古惑惑咁

咁都係唔睇算...

tokyo mansion 都有佢 suit又中村杏真係好鬼誘人

愛情重跑麻麻地
但中村杏得呢套有咁多出場時間
所以想睇佢就照開啦

相比之下有村架純已經算細臉
不過其實我覺得幾cute

啱啱嗰集suits佢多咗好多鏡頭上季好多時都得幾秒

Love rerun仲有佢亂入

睇睇下 覺得佢好過萌音..

煲完對不起青春
呢啲熱血青春劇真係好正

短頭髮係咪自稱中國版結衣？

個時睇魯邦的女兒，佢戴眼鏡既時候有啲 shot 都呃到下人

滿島光

係
呢套古川雄輝都幾正

佢知唔撚知醜
咪侮辱結衣啦

照靚女
呢套真係好熱血 但佢啲講經位我又唔會覺得好老土
成班衝上天橋同黑島結菜揮手嗰到熱血到

滿島光同佢細佬都好正
學生個堆演員好多而家都算幾出名

仲有啲猥瑣

錦戶亮阿爸嗰度都好感動

Guilty 第三集

忍唔住睇左live...精彩精彩

我

Guilty播到途中都要延期

仲諗住開黎睇tim 都係遲啲先了

又有重岡

今季佢唔拍完都唔可以亂開
中間停一大輪好吊癮㗎嘛

yuri係在日泡菜嚟

有人用
要比$咪少傾
同埋唔係個個食到生肉live

睇個勢會直接變做夏季日劇

打電話上電台講老婆啲野
呢套真係好好睇
有笑位有感動位有靚仔靚女，仲好有共鳴 又想翻煲添

丁家啲買一送一系列 前輩主演插多件細嘅入去
上維基百科睇其實佢都唔係好多戲拍 撞正幾套呢到有人睇嘅野

有啲想問《中學聖日記》好唔好睇？
PS：對有村架純冇咩感覺。

前半十分甜
後半無咩甜加上男主老母實在太煩膠
Overall我覺得都算係好睇既作品

今集個尾同預告都好吊癮
不過停拍都好既，唔通突然間轉向寫無身體接觸既偷食劇咩

有町田啟太

無身體接觸嘅不倫 神交咩

呢套都有啲驚喜 估唔到中村咁奸得

千葉雄大既 （微胖？）狀態，
都幾合適光源氏呢個角色

我覺得重岡係對不起青春個角色都幾搞笑

想知佢最近同多部未華子個套好無睇

幾好睇

好睇，愛情線同啲同事都幾好笑

好睇 呢個post都推薦過好多次

好甜 畀社畜睇嘅童話故事 啱晒我 好羨慕女主角準時收工返屋企玩

都唔係日日嘅
始終做會計每個月結算嗰時都要OT吓
但女主角work life balance已經唔錯

推介大家睇呢套 viu有得睇

水野美紀臨潛烏龜之前問嗰啲鳩問題笑死

反正啲綜藝同劇都停晒，不如開個時間嵐5條友瘋狂同人潛烏龜最多隔住塊膠板

想問下日本而家係咪播緊新嗰套「派遣員的品格」？

大面套野睇到唔知想點

Google完，原來延遲咗播出

完全fans向 唔知睇咗啲咩

首歌好正

晨間劇睇過海女同當家姐姐
請問仲有咩晨間劇係必睇？

阿淺來了
雛鳥平平淡淡少少感動 都唔錯

萬福我覺得ok 不過有巴絲覺得劇情有d重複
一半藍淨係睇漫畫篇就得 之後不了

あきら！！！

屌有聲

阿信的故事 鬼太郎之妻

依家mj同aiba喺ig齋吹水都49萬人睇

謝謝款待好睇
森下佳子編劇
不過依套就係杏同東出昌大結緣嘅劇

依套同來世op都好正

古瀧兄弟好正
每集一到起呢首歌都好有feel

佢啱啱開完live
成2萬幾人睇
靚仔真係好
零死角

好似靚仔過劇入面咁

係...好似靚仔左
D皮膚仲好似好好

對我黎講:

好睇:

阿淺
阿政
萬福
緋紅
海女

可以一睇:

雛鳥
夏空
半邊藍(漫畫篇ONLY)
當家姐姐

唔睇冇損失:

美人
笑天家

土立土及ネ申イ乍:

半邊藍(漫畫篇後)

繼母sp 係咪姐係有第二季
我想睇多啲美雪大樹呢pair好兩小無猜

吉高個套花子睇唔睇得過？

God knows
咁樣一停唔知停幾耐
所有藝人啲期都亂哂
要再夾原班人馬嘅期都有排夾

仲未計佢本身係咪認真想開
好多時都專登留尾但最後唔拍

但私心唔想有第二季
再吹落去肯定變爛
最多整多個SP或者spin off講大樹美雪

大家覺得有邊套日劇好睇得黎首主題曲又好聽??

呢十年我最LIKE呢幾套劇既主題曲:-
朝五晚九
Unnatural
繼母與女兒的藍調
Good Doctor
大戀愛
遲開的向日葵
彩虹閃耀夏之戀

Back number
初戀那日所讀的事首happy birthday都好好聽

上季套船都好好聽
睇就....一開頭+有上野嘅位好睇

4重奏
信用欺詐師

btw我到依家都聽唔出龍平邊個位有唱到

17歲個兩首都好聽

兩把男聲都唔係好聽到

都係我們做了 正孝有份唱架
Toma套我好長氣都好好聽
仲有吉高套準時收工

好多
寬鬆世代又如何
基督山復仇記
特攝GAGAGA
只想住在吉祥寺嗎
同期的櫻
G線上的你和我
NO SIDE GAME

レンタルなんもしない人幾得意

舒舒服服又一集

邊個仲敢話我大面

Perfect world 一起歌就跟住喊

仁醫 misia首歌好有feel

睇左幾集 睇唔落去

第2季 平井堅 嗰首都

no doubt 講起no doubt就諗起呢句「Let me show 神様も ハマるほどの 大嘘を oh」

髭男首首夾電視電影既歌都正
No Doubt
Pretender
I Love...
仲有幫見面3次加左唔少分

完美世界 菅田個首

no side game <-- 米津玄師真係無得輸

同期的櫻<-- 比佢個mv吸引左 個期歌曲賞投左佢

Unnatural 無得輸
有經歷嘅人會感受到歌詞中的痛
每次一聽頭嗰兩句已經想喊

絕對零度3同4
講野好長
你不知道的事
性日記

近日除咗新聞外
所有節目都係冷飯

下周6
一連2周10點
重播15年前野豬大改造

近十年lemon真係無乜可能輸
仲有邊首可以hit到咁街知巷聞
個mv成差唔多6億click rate

呢首唱k點俾朋友聽，佢聽完即刻鐘意咗

好期待有第二季
不過劇本真係唔容易寫
要諗不同而又特別的死亡原因

冇聽開日文歌嘅朋友都話好聽

星野源 ＋結衣

原來今日前連續三星期重播『JIN-仁-』再編集版

半邊爛既漫畫篇後真係wtf亂9咁嚟

睇萌歌套 不讓小孩子知道 電影預告
萌歌個樣順眼左

我個時就係睇到佢無畫漫畫，之後轉左去做100円店撞到間宮祥太朗個段，打後就因為忙而無睇落去，就係呢段時間套野開始爛？

suda x 米津呢個組合無得輸

講日劇歌的話其實圭首阿e他e幾好聽

想問大家係邊睇到Guiltily

有冇人有睇レンタルなんもしない人
短短地幾好睇

有 第二集有岡山天音

直接bt落電腦睇

第一集志田未來肥到差啲認唔到佢

阿浅
仁醫
中學聖日記
逃恥

Operation Z暫時唔錯
汪汪質素有保證

幾好睇 乜9都唔做
我諗都係得日本先有呢啲咁嘅職業

有無人記得有一張劇照係兩個人
好似係吉高由理子同唔知邊個男角正面咁望鏡頭
個男高係高好多企右邊, 好似係著軍綠色D大褸

Unnatural
愛麗絲之棘
No Side Game
四重奏
Tokyo Grand Masion
Guilty 與魔鬼訂下契約的女人
海女（插曲潮騒メモリー）
逃恥

插水式跌watt

北川就係寫哩套野寫寫下病到九彩要入廠

睇左一集浦安鉄筋家族(即係漫畫愛生事家庭）
好努力想做返漫畫個種痴線情節，但真人始終係好難

睇operation Z 個女角色都係繼續做秘書角色咁

呢樣嘢日本都係冇改到

愛麗絲唔算好睇啦第1集天台有咩可能可以貼滿哂紙無人知，跟住final boss係個叔叔仲膠

睇完好多劇
美劇 本土 台灣 韓國

Legal high 真係最好睇既一套
近年都搵唔到比依套好多既劇本
說教係說教 但說得很爽

東京白日夢女?(亂估)

唔係

不知道就好的事

定最新個套呀 不知道就好的事

我無睇過
可能我連左邊個女角都記錯左

見菅田同小松拍拖
睇返溺水小刀, 發覺唔係好get到不過望落又幾襯

巴打識貨

呢套直頭係藝術片黎

完全唔撚知啲劇情想點

冇啦啦推落水，冇啦啦錫，冇啦啦相愛，冇啦啦分開 成套野都係冇啦啦咁
可能我睇得太唔認真啦

開頭我都幾認真睇, 睇到中段都無咩心機
開頭諗係咪講自由呀, 愛情之類,
但角色嘅行為好令人費解好似兩個配角明明分別鍾意男女主, 但係咁話男女主好襯

百合子

如果唔洗vpn即買
話說我有inbox過佢哋，同左佢哋講好多香港人等緊海外服務哈哈
佢哋覆返我話積極爭取緊

原著男女主角係小學生

都係講下轟然既愛 但又能力有限 俾大人捉都反抗唔到

睇完百合子7

劇透

有海外版權問題唔會咁易搞得成

想問呢套係咩黎 邊度有得睇

我記得有人提過睇玉城 不過無咩人覆

懸疑

睇完我覺得睇緊MV咁
畫面幾靚嘅
劇情鳩到一路睇一路笑
頂唔順男主角個頭同埋個chok樣

ABEMAとテレビ朝日が共同制作を行うオリジナル連続ドラマ『M 愛すべき人がいて』の第2話（4月25日放送）に、鬼講師役として水野美紀がゲスト出演することが明らかになった。

想問下人人視頻app係咪廢左？
長期load空氣

Outdate既我而家先睇埋聖日記
之前睇左2集就放低左
除左老母好撚煩，其實都幾好睇
岡田建史重有待進步，表情有啲生硬，不過始於個陣都算係新人

Btw 個老母真係好撚好撚煩

呢部戲真係唔好睇得咁認真
景靚人靚但劇情垃圾到屌晒鬼

人哋台灣都可以同一套劇又喺kktv又喺friday出
睇佢份約點寫啫
無話一定一個地區只可以一個台有版權
不過tvb咁霸道就難講啲

見你吔講完開咗 幾得意
話辭職就辭職 仲要有比嘉做老婆 人生贏家

下星期豚局周日劇場替補：no side game精華

[url]

不過今次提早8點做，撞大河劇

原來上次3集下町火箭精華淨係第1季
今次精華會有大泉洋做1d特別旁白

呢套野viu又係即播

包青天之後香港電視台買外購劇版權一定俾多啲錢買獨家

佢嗰陣生硬少少反而有種青澀稚氣

咁啱睇到段野講菅田同小松

ps:真係咁啱/共時現象/定fb可以check到我lihkg睇過咩po

睇完樓上講菅田同小松就彈呢個 feed俾我

黑岩如果唔係靚仔，根本就係煩膠跟蹤狂
痴漢咁

不嬲都係
人帥真好，人醜性騷擾

嗰陣睇左兩集 覺得佢好似王梓軒就冇睇落去
但uru首prologue好撚好聽

屌你講完又真係幾似
死火頓時覺得佢柒左
唔怪得望住佢總係有種唔係好岩我口味既感覺
雖然岡田鼻高高都係靚仔

連綜藝節目都播精華版

套套都剪埋啲精華攞嚟播

咁真係全員背叛喎

成套劇無乜位令我好感動,但岩岩睇到吉田羊同大面講 我願意做你戰鬥既同伴
有少少眼濕
全套劇最鐘意佢

但呢個優惠係咪一定要台灣信用卡，試過香港信用卡畀唔到

我熄晒啲咩Google個人化廣告
連啲app啲mic camera permission都熄晒
雖然會搞到連登係咁彈性感四十歲地方太太廣告

忽然醒起套野開始冇耐，有一段係女主角同啲同學（男女主角仲有男二女二好似）喺課室吹水
邊個講野就zoom落嗰個人大頭 不停喺幾個人之間轉嚟轉去轉嚟轉去，完全冇對話feel，睇到暈 一路睇一路心諗個editor係咪痴咗線
仲有男女主角成日講一句野就跑走
睇完上面話原著係小學生就明晒

有ayu睇 好似幾正 ViuTV

頂 我都係 嗰啲乜鬼地方太太廣告煩到仆街

Lemon基本上冇得輸
仲有pretender都係

個人覺得今日子首主題曲都幾好
西野加奈嘅No.1

川口春奈學英文好搞笑

讀over好得意

ober

一開始老師講返上堂嘅野佢完全聽唔明個樣

用英文同司機講去涉谷

哩D學英文片，諗起水原希子有次唔知做乜開認真MODE 0係IG批評日本カタカナ式英文教學

原來有咁多band/歌手都擺左演唱會上youtube
由排睇

唔知第8集完未
唔好再扭橋

好忙 本身想煲舊劇都係遲啲先

聽緊Mr.Children

睇緊b’z 好癲放左勁多場

佢好似放咗2x場

超正 以前啲舊劇主題曲回憶翻哂黎

應該係8集完

嵐尋日都放咗12 arafes想佢放埋15週年上youtube

真木陽子上網話屋企人有長期病無藥拎
然後比大粒屌叫佢del post
再出post話受壓del post

大宮SK 上埋twitter trend

川口春奈學英文好好笑

淨係聽ocean都抵

勁鍾意呢首！！！！ 好想睇多次海猿
零秒出手都超正

原來mr.children放返哂啲mv full version出嚟
正

講over果part好鬼好笑

仲有邊幾隊

見到仲有Oor同avex嗰啲 v6 赤西仁同superfly

係 佢地發唔到V音

正，好睇過d翻炒綜藝同劇睇返炒咗種自己唔知喺度做緊乜嘅感覺

希望我鍾意嗰啲都會擺 あいみょん backnumber

美食探偵好悶

其實ok
但係cut咗美食2個字會好好多

都有美食既
但個案件好唔吸引好無趣

如果美食探偵得半個鐘都可能好D
拉長到一個鐘個節奏好慢
同埋夾硬塞D情節落去

正呀

arafes真係好正
鐘意佢地會係member solo做伴舞
同埋次次國立live都會落雨

唔想繼續睇住停播又釣住條癮

Arashi
諗起佢地要暫別又好sad

cls 佢哋係放晒所有演唱會上yt
舊年最新嗰隻都有

好開心見證到日本音樂走出版權束縛既框框
Ocean真係聽到個人充滿希望

海猿好撚正

太得閒忍唔住睇咗

田中個角色好膠咁
同埋搵個新人做ayu 毁晒

電影版都好好睇 超鍾意第二集

12年係咪算好 唱到最後一首encore先落雨

唔記得係邊年 落大雨唱到mic都壞埋
松潤仲要走去同nino用同一枝mic唱beautiful days

落雨落到喺個台到sur滑梯

10周年呀 5x10個場

miwa都師奶化

美食偵探8.6
比上集10.0跌咁多
日本人無出街早咗瞓

慘

老實講第一集劇情麻麻地，應該有唔少睇完就棄左

真我自己黎講套劇頭15分鐘吸引唔到我就唔睇

上面講美食偵探我仲以為係東山紀之嗰套

純粹睇中村倫也同小池榮子

我睇到3
暫時仲覺得個男仔插入人哋婚姻

東山紀之呢套反而仲好睇

頂我都係 仲諗緊做咩無啦啦講番起個舊劇

啲劇停晒
個post靜到

而家舊戲又難搵

生活無左希望

我而家上Netflix翻煲緊民王
冇翻譯畫面上面啲字嘅

我都係喺Netflix搵野睇

呢排睇緊戀愛巴士

我早幾日悶到去咗睇你地話好笑嘅平野007 人生第一次睇佢
真係幾好笑

要睇埋夜會嘅平野

好 我今晚去搵下

平野真係on9得好拿好笑
佢上Vs嵐，壽司個度笑爆咀
我replay左幾次

好想netflix可以多啲日劇日影

仲有人間觀察撞鬼

呢排我睇緊雙層公寓

近排勁多IG live
正話睇完吉谷彩子接住又到芳根開

返排成日double

用vpn睇日本netflix 多野睇好多又有日文字幕 易睇過普通生肉

最新嗰季都因為武肺停埋

芳根同佢老友玉井詩織開緊
上次河北同桐谷美玲開
三浦翔平亂入拎住佢套新劇dm宣番

咁搞笑

『SUITS／スーツ2』第3話から放送延期 4・27は『コンフィデンスマンJP』再放送

會唔會cut晒東出鏡頭

點cut得哂呀
佢同桐谷上季嗰套都照出街
應該唔會啦

上季擺明頂硬上 宣傳照得最尾個張有佢份 其餘影都唔見

cut嚟都哂氣啦，而且cut鏡頭咪即係要開工要做野囉

之後NHK 都照播佢啲野

應該咁講
電視台決定得重播應該就唔打算cut
大費周章cut個重要角色不如重播另一套啦

只係播畫畫果集

中出昌大

suits 2做咗兩集終於要延期

我寧願佢一開始就延，依家咁吊癮

美食偵探又幾on9不過無嘢追笑下都ok

我睇完第二集都想棄

分分鐘唔自肅第二集可能得6.8左右

睇左原著第一個故事
套野其實偏dark 用野食知識去破案
不過個氣氛唔係好大眾咁

好似深夜劇咁 對倫也少啲愛都棄咗

你指日劇第一集個故?
已經係最Dark了
但個劇問題係本身個故仔都唔夠長講到45分鐘(扣廣告)
第二集試過硬塞d情節
但最慘好唔吸引

尋晚仲要見到官網會整5分鐘總結
睇完覺得已經講哂成集第二集

屌嬲到好想棄
仲要公佈個陣話指明只可以係佢做
漫畫個樣似伊勢谷
劇情似半個鐘深夜劇>一個鐘黃金時段
甚至以家自肅星期六播野豬特別篇都有11收視,呢套第二集跌到得8.6
挖個陷阱俾佢踩咩

所以今季既劇我全部都未開始睇

muro初主演黃金時段

套劇編導係福田雄一
唔知會唔會好多福田雄一D戲劇入面成日出場0既演員客串

今日から俺は班底
淨係呢樣都已經值得期待

太得閑睇晒漫畫劇透
町田好靚仔

三浦同白濱都好誇
根本就係要捧條女先開呢套劇 明明出左幾隻碟但唱到唱K咁

諗起AMUSE拎套月9硬捧新人

唔唱歌都勉強過得去 一唱就想skip
第一集個感覺個個都好誇 去到ayu開始紅仲得了

睇完第一集唔係好頂得順
不過套劇土11黎講收視好好
接近大叔的愛結局收視

唔係以前鍾意ayu都唔會開 明知佢崩但冇諗過配角都咁

我今朝見到張相以為佢地做戀人

Muro竟然生得出永野咁大個女

44歲 Vs 20歲
都ok啦
日本人早婚起上嚟都會廿頭就結婚生仔

（就快1001）

永野

2020年春季日劇討論(3)

我覺得幾襯